雲加 恍恍惚惚 走到這段路

也只能靠你 去提佢認老

雲加這個壞人